# Курсова работа по предмету ТиМП
# "Мафия онлайн" 
## Зазуля Анастасия гр. 718-1 
##### Задачи:
- Реализовать страницу регистрации;
- Реализовать страницу авторизации;
- Реализовать главную страницу;
- Реализовать ознакомительные страницы: 
- - Роли;
- - Правила;
- - История игры;
- Игровую платформу.
Если вы перейдете на данную [ссылку](https://u1236046.plsk.regruhosting.ru/), то сможете перейти на сайт (если ссылка не работает, то напиши мне я активирую хостинг).

### Руководство по сайту
Перейдя по [ссылке](https://u1236046.plsk.regruhosting.ru/) вы попадаете на страницу авторизации. (Рисунок 1)

![](rr/1.PNG)


Так как вы не являетесь авторизованным пользователем, нужно нажать на регистрацию. Вы попадете на страницу регистрации. (Рисунок 2)

![](rr/2.PNG)

После успешной регистрации и авторизации. Вы попадете на главную страницу. (Рисунок 3)

![](rr/3.PNG)


Сверху находятся навигационные кнопки, чтобы пользователю было удобно передвигаться по сайту. (Рисунок 4)
![](rr/4.PNG)

Если нажать на кнопку «Игра», то перенаправит на игровую платформу. (Рисунок 5)

![](rr/5.png)


При входе на игровую платформу внизу имеется кнопка «Ну че погнали» нажав на нее начинает игра. Хорошей игры!

Примечания: Сайт находятся еще в устранения багов. 

Так же на платформе asp.net core были написаны Init-test и pipelines на gitlab, которые успешно прошли. (Рисунок 6 и 7)

![](rr/6.PNG)


![](rr/7.PNG)
